一日一投訴運動

咁撚臭串得34個投訴下話？
一人一個投訴屌鳩班死狗直到佢地受罰
甚至係道歉佢地鳩打市民

照佢咁講暴動=使用暴力
咁拉鳩晒班狗去人道毀滅啦

The service is timeout, please click here to reload.

咁快死link
唔怪得得34個啦

先處理facebook ig既警察先
有預備對和平示威者使用暴力

之後再禁入去條link

服務逾時，請按此更新。

係佢個ser虧定你地咁快手隊爆左個ser

極無恥!醫管局惡人先告狀

推

投訴警察報案中心
地址 : 香港灣仔軍器廠街3號堅偉樓附翼地下
（中區警署側）
投訴熱線 : 2866 7700
傳真 : 2200 4460
2200 4461
2200 4462
辦公時間 :
星期一至五 上午7:30 -- 下午6:30
星期六、日及公眾假期 休息